連登有無人賭開馬？

小弟無賭開馬，想試但無從入手

有無巴打可以教下路

場場買一號

買全餐，實有錢收

落馬會問d藍絲廢佬，
叫佢地教你點樣敗到傾家蕩產

跑條毛

大冷博p

咁你想問咩